帝吧網軍香港fb page竟然無人反攻？

啲支離人咁撚臭串，得幾釘友還拖。連登仔快啲幫拖呀大佬

推

不要說"推"

試著說：

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

連登出征，寸草不生

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

召人夾份喇

各位 我地只有一個方法救義士

光復香港 時代革命

都無人識
做咩幫佢紅

8.5 罷工

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

各位 我地只有一個方法救義士

光復香港 時代革命

理閪佢啦 幫手做主線啦

有做到啲咩嘢
未出精已經俾一啲巴打同大陸既正義之士收咗皮

由鳩佢哋啦 唔通同班白痴鬥洗版咩

唔撚洗理佢地啦

傻閪黎姐

Don't make stupid people famous

成班支圍爐打J WFC